[
    {
        "randomId": 308
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Karibarangura ku rutare",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Amacandwe y'incira",
            "option_4": "Indumane",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Twaraye ihinga isuka iramungwa",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Imbwa mu masinde",
            "option_3": "Isoko",
            "option_4": "Isahani yaguye ingese",
            "correct_answer": "Isahani yaguye ingese"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera icyambuka amazi kitagira amaguru",
            "option_1": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_2": "Imirizo y'imbeba",
            "option_3": "Ijwi",
            "option_4": "Gusitara",
            "correct_answer": "Ijwi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera inyamaswa igendesha amaguru 4 mu gitondo, amaguru 2 saa sita, n'amaguru 3 nimugoroba",
            "option_1": "Umuntu",
            "option_2": "Ibabi by'ibibonobono",
            "option_3": "Akarere ku nsina",
            "option_4": "Agatsinsino",
            "correct_answer": "Umuntu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mpa umweru wanjye ngabire abana",
            "option_1": "Amata",
            "option_2": "Imbunda",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ikirago",
            "correct_answer": "Amata"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Imbehe za Nyirabangana zingana zose",
            "option_1": "Isi n'ijuru",
            "option_2": "Akarere ku nsina",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "correct_answer": "Isi n'ijuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Biteganya bitazahura",
            "option_1": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_2": "Ingoto y'umugabo",
            "option_3": "Umutsima",
            "option_4": "Inkombe z'uruzi",
            "correct_answer": "Inkombe z'uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inkuba ikubita ikwerekejeho umugongo",
            "option_1": "Ikawa",
            "option_2": "Imbwa mu masinde",
            "option_3": "Umuheto",
            "option_4": "Intoki ku biganza",
            "correct_answer": "Umuheto"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ujya kurasa inkuba arabandarara",
            "option_1": "Agacaca",
            "option_2": "Kwatsa mu ziko",
            "option_3": "Amahembe y'inka",
            "option_4": "Uruhara rw'umusaza",
            "correct_answer": "Kwatsa mu ziko"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Karisimbi irahongotse",
            "option_1": "Igisate cy'umutsima",
            "option_2": "Umwobo w'inzoka",
            "option_3": "Indogobe ishaje",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Igisate cy'umutsima"
        }
    }
]